岩岩起身 坐擁球王美欺既阿贏幾多球？

笑完小花好換衫出門口啦